1. Які існують типи даних у Javascript?
В JavaScript існують наступні типи даних: Number(тип даних - число), String(тип даних - рядок), Boolean(логічний тип даних - повертає true/false), null, undefined, object(тип даних - об'єкт), bigInt(для цілих чисел будь-якої довжини), symbol (для унікальних ідентифікаторів).
2. У чому різниця між == і ===?
Оператор "==" - є оператором не строгого порівняння. При використанні даного оператора можуть виникати певні проблеми, так як при перевірці він перетворює типи даних до одного. Розглянемо такий приклад: 
 alert (0 == false); - результатом виконання цього прикладу буде логічне значення true, так як наш оператор перетворить значення false в число 0. 
Натомість оператор "===" - є оператором строгого порівняння. Цей же оператор чітко перевіряє рівність значень без перетворення типів даних. Тому приклад вище буде мати строге порівняння типів даних і матиме результат false. 
Всі оператори порівняння повертають значення true/false.  
3. Що таке оператор?
Оператором називають дію між двома операндами, які повинно виконати. Це може бути математичний оператор: +, -, *, /, %(ділення із залишком), = (оператор присвоєння), **(підняття в степінь), ++(збільшення на 1), --(зміншення на 1). Також це мобуть бути оператори порівняння та текстові оператори. 